義士的沒白流

其實一早好似今日咁
圍官 圍議員
已經唔使同警察硬碰硬

民陣班仆街叫人夜晚衝
衝無人嘅政府大樓？

義士嘅血無白流
美國表明打算禁止港共同中國官員入境
嚇到班傻鳩同林鄭割蓆

但其實林鄭背後未必係北京
背後都有可能係本地 或廣東省嘅有勢力人士
令香港收皮就會令北京收皮
大家暫時小勝一仗